覺唔覺某啲腥港人真係要考左牌先俾出街？

遮又唔識擔 下下插眼
行路又扭扭擰擰 一係就做中流砥柱企正係路中心玩手機
睇戲又嘈生曬 以為自己資深影評家 一邊睇一邊開發佈會
排隊比錢又最後一刻先黎摷八達通呀散銀

挽傳說對決系咪又duk罪你牙？